Snapchat 成日send公廁snap嘅人知唔知自己煩？

講定先唔洗留言話唔鐘意咪del app
我down Snapchat 係因為真係有fd係用Snapchat 多過用wts，姐係wts佢可以係唔覆，Snapchat 係可以秒回嗰啲（我唔理解）
屌打打下機見到有人Snapchat搵我，一見個名就覺得煩，次次都係佢send 公廁snap，今次又係，我知有人會玩Snapchat 儲火會群send （即係一次過send比一班人，我以前都有玩，因為好多frds都有儲火，但我堅持唔到同覺得好無聊，最後都係用黎同人聯繫下睇下story 食下花生，但我以前就算玩儲火都唔會send 公廁snap ）我都有玩儲火就話姐，我仲要已經講過覺得好煩，其他人見我無興趣儲火都唔send 啦，見到啲人story 同send 比我嘅相一樣就覺得好燃煩

講真，就算你地儲火群send 唔係問題，但咪send 一啲story 又有又一樣嘅相得唔撚得呀？
我無聊想去睇story 自然會睇到架啦，定係你地真係覺得自己好冇存在感要咁樣去博人地睇你story 都有嘅相？

利申借朋友ac以作發洩

咁咪唔好上snapchat

玩呢d 19apps 玩到上曬心都唔知做乜😂😂😂

佢地上心定我上心，有幾個fd係用sc多過wts，我都唔知sc有乜好玩 ，除左contact 佢地我連story 都唔會用loll

如果唔係有幾個fd用sc多過wts，我需要用到sc contact 佢，我係會再del多次依個垃圾app

一係睇完咪算 一係block 你add得人預左人會send野比你

儲火依個行為真係最on9，我理解唔到，就算有依加熟人都有玩儲火我都係咁講，以前一開始down Snapchat 係發現多同輩有用，佢地又叫我down黎一齊儲火我先有用，無可否認我一開始玩依個app嘅目的都係因為儲火，但我本來就唔係一個有耐性又成日keep住去follow 動態同用手機嘅人，最後都不了了之（玩儲火都己經係一兩年前嘅事）

但依加睇返轉頭自己覺得依個行為都幾無謂，我知好多青年為左得到朋輩認同而去做主群都會做嘅野，無話有錯，但到你之後諗返就會覺得好無聊

btw有wts唔用黎contact 係都要用sc先好快覆嘅究竟係點解 sc好用到咁？

Sc拎黎溝女架

有講過有同佢提過係人都有自覺性依樣野
再者本來同佢關係又唔係十分差，block 人又太over
睇完就算依個動作已經係做過好多次

溝到？

有啲人起身又send個morning，出門口又send一個，食早餐又send一個，最on9係story 又係po個一撚樣既。我已經唔覆仲係咁send，屌你我無興趣知呀。

無聊嘅重點係日日send下全黑嘅相or全黑加個時間or全黑加Good night balalala....

你話係有內容嘅我都接受…當然係真係fd日日真係有計傾嘅更加好啦

我同你嘅諗法完全一樣！！！！
我係想知你嘅生活趣事我會去睇你story ，唔洗日又send夜又send 啲同story 一鳩樣嘅相arrrrrrrrrr

最慘係啲成日見面既同學/同事，話你又唔好意思又無理由block你，真係好煩。

咁撚小事就搞到你打篇水蛇春 你真悲哀

火有咩用 可以換錢？on99